是咁的，我朋友做1823，呢幾日佢好憤怒

我朋友做緊1823，佢呢幾日不斷接到電話話冧樹要即時清，又話塞車要即時改善，個撚個都又鬧又成又屌人唔做野

其實風災唔可怕，最怕嘅係啲人好撚無品，人手係咁多，呢幾日望住食環啲工友清樹清到極辛苦，再諗返起地鐵啲工人，8號波都未撚落就要趕出嚟清樹維修，結果都係俾班奴隸獸屌到仆街，大家都係人，大家都住呢度，你咁撚趕時間你唔自己清撚左佢？

講乜撚野自己地方自己救，含撚啦
天災無人想，但人禍真係好可怕

香港人不嬲都係咁，閪口閪面

香港係咁，冇得救，
唔通請多千幾人stand by咩，
一年都冇幾次呢啲風，
平時做冗員？

第一 點自己清？咁撚大棵又咁多
第二 本身放假既話夠時間清 但凸手冇比時間你地
第三 香港個個都係奴隸 總要發洩

其實已經好多區有義工隊清緊啲小型冧樹，
大果啲就真係冇計

隻撚隻公墓狗都以為自己係大義工架啦！！！！

1823非公務員

1823不嬲都係西工。政府特登請班人做出氣袋

做1823唔聽電話唔俾人屌的話, 仲駛請你打呢份工? 唔係俾人係又屌唔係又屌的話, 個流失率點會咁高?

吊你老母日日ＯＴ帶隊清樹呀
做到Ｄ工人就死
伸利前線員工

老老豆豆 俾人屌下就出糧我無乜所謂

咁有糧出嘛？？？邊度科水架？？

繼續咬文嚼字啦！！！！！

好無癮，又唔可以屌返佢

前提你面皮要厚

屌9三條柒啦，如果香港人兩日唔洗返工，撚有人投訴塞車咩

咪當佢鳩up 唔使扮笑 係發自內心咁笑住hea鳩佢

幫噉樣嘅政府做呢啲部門

真係工作內容黎

你叫你個fd問下你個fd個老細有咩好帶挈囉！
我覺得好正常
唔鐘意可以轉老細

你有佢電話，放工半夜打返俾佢長談心事囉

香港人最醒就係屌前線，明知係班垃圾高層做on9決定都係要屌前線，點解?因為可以蝦人地冇得反擊迫住比你屌 所以香港真正民主運動永遠推動唔到，大家仲停留係屌前線唔係屌政府的階段，亦都好易比人spin去“你地唔體諒前線”到

1823本身就狗工黎，去廁所全日加埋得12分鐘

林鄭唔俾時間你清有乜計？
呢啲社會係窮人鬥窮人㗎啦

我又唔明屌黎有咩用，屌完都唔會多咗人手做嘢架啦，咁急就自己郁手清啦

試下特首叫全民放假 齊齊清
我實去襯下熱鬧一邊清一邊拍拖

唔洗返工未冇咁多人屌冇咁多人燥囉 你估佢地好想返工出黎迫咩 冇計啦為左香港gdp 學林鄭咁講 體諒下啦 好大經濟損失架 你地嬲下辛苦下換返黎既係錢下 你嬲既未鬧發洩下呀

你唔叫佢諗下佢大老闆點樣叫人返工？

我有交稅

1823係政府最閪部門 又唔係公務員
但又要shift 又忙 又人工唔高
最慘係無人尊重佢地 清潔果班都叫做好多人把口會講下多謝 佢地真係未聽過有人讚

其實係個政府做得衰搞到前線受

明明你搨樹呢d野有晒數據，又知巴士呢d無車開

星期一安排得仲係咁衰

廢柴特首唔理，咪搵下屬出氣囉
點呀，條氣唔順唔好做囉

我地市民唔撚憤怒呀?

星期一完全混亂狀態都要返工, 唔打1823 投訴政府點得呀?

政府冇理過市民感受，咁市民亦都應該唔理政府感受
合情合理

曾經都支持過香港獨立
但兩年前已睇清畀你獨立完，啲人都係咁嘅質素
不了，已移民

前1823職員表示，呢個部門係好有用，做到分流、集中處理，冇咗既話效率低唔在講，每個部門唔知要請多幾多高貴既公務員去做

呢份係閪工，不過對納稅人黎講1823係好撚抵，真正將員工榨到盡，休息、工作、食飯時間都有電腦mon住。服務要求又高，你用過同對比過其他公務員就知

打風個個讚公務員，但1823非公之餘打風都要返，10號都要。山竹果時啲前同事話有唔少打屌鬼，水浸投訴左2個鐘冇人覆

呢個po見識到香港人係抵撚死

補多句，做得耐服務業，唔單只1823，真係好易冇咗「香港人」、「為香港爭取公義」呢類諗法，因為香港人真係好撚自私同仆街

林鄭叫人返工，路面未清自然會屌1823，唔好將因果調轉然後又話香港人低質

無論你做幾多
總有班撚樣反你投訴你

你呢句「自然」咪低質既表現囉，你要屌林鄭你既事，你可以用你既方法去屌佢，居然認為自然轉而去屌冇決策權兼無關既前線低層係合理
再者，你屌1823又唔會快咗，你有冇諗過打風果時你屌人果啲時間，果啲時間人地可以處理多幾多個個案，你咪變相拖慢進度，害緊其他香港人，又係自私

天災無人想，塌樹等人救

成班人都當自己大爺
根本就jetso 就要
辛苦就人地做

人工包咗

d 人自私到極點

同正苦打工預咗啦你

辛苦晒1823同事 十號波都要返工
仲要受d市民氣 講真屌你地有鬼用咩
又唔撚係你地去清樹 香港太多痴線佬

咁不如屌埋自己老細星期一都要迫人返工啦

一個好老細係星期日叫定大家唔洗返 home office

你咪又係一個唔敢向上屌 淨係搵同層或下層既人黎屌既低質香港人

之前收左通知叫我去試，好彩冇去煙

政府肯比錢請就有人手啦 咩叫人手就得咁多
人工得最低工資又唔比人飲水搵鬼做

又要做又要屌呢 屌你老母

諗番起連登仔有良心
之前策動叫人唔好清樹
可以唔駛番工

兒登仔 : 「樓豬又踩港」

死垃圾香港廢青廢中廢老

咁三家姐呢 ?

香港人好撚西

你個boss叫我地返工 但係又唔撚睇下小市民點返工 罵你兩句仲學人嬲鳩
你份糧包架 星期一我仲憤怒添

啱啱落嚟香港啊？

嗰日搭962，條友金鐘上車開始屌個1823，去到轉車站我訓醒佢仲屌緊，我即刻屌柒佢
佢cut線諗住開我波，點知隔離個西裝友同個OL開佢先，佢就收皮了

一有事香港人係最撚勢利，
最表現到咩叫郭嘉自掃門前雪。
明明自己做到既野死都要人做埋。

政府帶頭搞外判剝削清潔工
仲好意思講工友清樹清到極辛苦
真係好撚偽善

依個就係點解1823唔敢出公務員位

真係好好奇果d投訴既人現實中係點樣。至少連登呢到絕大多數既人都唔會on9到去1823投訴。

點解人地老奉要比你發洩?你去死啦.

有糧出就屌得，祝你日日俾人屌都無得出聲

次次都Apply但唔去

(廢老/痴線佬唔洗講)
大部份臭西、中年危機，連prep都未prep就講
後生仔會少啲，就算係都高質少少

好心香港人唔好咁肉酸啦
成日用做㕦呢份工就預咗黎掩飾自己無品
做得呢份工預咗係一回事
香港人本質係pk係另一回事

講到得你要返工咁
公務員同1823咪又要局住返
上面仲有人話1823連打風都要返添
你估佢地又唔想屌林鄭咩
唔好攞人黎出氣咁反智啦，你以為你屌完佢，林鄭會知咩
我真係寧願你去林鄭fb鬧好過喇

再嘈集體唔撈，藍領宜家大把工搵，睇吓交稅惡啲定落手做嘅惡啲

林鄭上連登

香港太多低質人種. 淨係識屌同級或者低級. 唔撚識去屌高級...

諗住0 成本或低成本就想解決件事? 咁撚勁咪自己出街幫手LO！

如果殺人係冇罪, 我想信香港好多低質既人會被殺死

講閪 全世界冇人勁得過香港人

you are well paid for it

低質人會殺晒高質人耜佢d錢
文革已經係人辦,殺左成億人

要怪就怪淋病未係條路清晒嘅情況下即刻叫人返工

袁騰飛評價毛澤東時代特別是文革時代：「誰想殺人就可以殺人，人人都可以殺人，所以20世紀最黑暗的一幕，真的就是發生在我們生活的這片國土上，並不遙遠，結束了剛剛40多年，我們很多人都忘掉了。還有人山呼萬歲，這是很可怕的。」

文化大革命死了2,000萬人，受政治迫害人數超過1億人(英美記載總人數高達2億)，占全國人口的九分之一，浪費了8,000億人民幣。」

份工得萬五仲要 contract 無前途都叫well paid for it
香港人真係做慣奴隸
他日你俾人屌希望你記得自己講過咩

呢啲工作嘅人手唔會多架，因為外判嘅關係，又粗重又少人工，有人做已經算萬幸，仲望多人手？訓醒未呀

做過服務業就知香港人態度好撚閪

對住強權對住689777又唔見佢地咁威威

咁撚嬲又唔見出黎遊行
淨係識打電話出氣

屌你老母你聽電話咋
你估你落手執啊？

唔撚投訴得 咪執柒左個1823佢囉
請你/執野果個 返黎坐呀？
唔撚使做 齋出糧比你好無？
小小作用都發揮唔到 比撚埋個官你做啦
平時返工就柒下柒下 有急事要幫就詐撚哂型

冇錯... 其實做服務行業...已經係一個奴隸

要對街客OR聽電話果D...就真係慘過地底泥

其實插D 低級有咩用?

你會話高級插唔到... 正常.但咁又代表你可以無限發洩去低級果堆?

對解決件事冇任何幫助. 反而屌多幾野, 橫掂係咪都屌. 不如HEA 9 你班油. 所以上面有人講得好岩, 做得耐服務業, 就愈唔想幫香港人, 我更加會覺得....最多咪攬炒. 幾好丫.

係. 可以比錢請更多人清垃圾. 但你話請就請? 唔洗時間? 搞得黎d 外判清潔工(記住人地係外判)清哂都未請到人啦你班柒頭.

我想信有因果, 有報應呢樣野.

或者香港要有槍械, 先會淘汰到某D 人種.

求反駁

上年天鴿 清左半年都未完, 想快既自己買把鏈鋸啦
人手係得咁多

我第一個吊林鄭
我department 星期二下午先收個份聲稱內部文件
上面班大袋唔該出去行一轉睇下咩事
一日到黑話要幾點開到某條路
大佬呀棵棵樹成張枱咁粗點鋸
我地係人唔係機器會頂唔順
仲有班尊貴議員你話收到好多投訴又好做show又好吊你咪煩住晒！全世界都出事la點解要專人做你個區服務

港豬淨係識係佢工作既範圍內用腦 工作以外個腦係廢既

如果個個諗住比人屌下就出糧，係完高估左自己eq同d vip既威力，d vip係唔會令你做到左耳入右出

我建議1823 以後,打親黎都個個要實名登記. 留id + 全名+ 電話+ 地址+銀行戶口號碼. 即時接駁入境睇下報案人既資料係咪正確, 唔岩就唔受理.

同埋, 要成立個人誠信積分 + 個人品行積分表. 衝量果個人既公信力. 香港太多低質,低端人口, 的確係需要管. 依家150人1日. 更加需要立即實行

好多人都自私到一個極點. 香港必定會有1日冇左民主, 唔好同我講咩資料被收集, 監控乜乜77. 香港人根本唔配.

攬炒...未嘗唔係一件好事.

係呀 . 所以有d 公司幾好, 你咁嬲嬲豬, 講極都唔岩聽就cut你線,呢個真係做得好好. 1823同所有服務業都要學下. 面對而果d 就call警察

香港係投訴之都

後生個代有改善

中老個代D格真係賤過地底泥

點解我次次出完reply都靜哂... 頭先果班好威威果d 人呢?

咁無計
咁慘你地又走去做？

講真，以前連清潔都係政府工
而家就連文職都係合約
點解會咁？係因為政府帶頭外判
點解會成功？係因為大部分人一聽到政府2個字唔理咩合唔合約都狗衝去做

咁慘我地又去做？我唔係做1823架喎大佬

唔可以臨時請？應變能力咁差？

可能掛住負皮唔記得咗覆

棵棵樹幾噸重，無經驗無工具亂鳩清，等增加傷亡

1823仲請唔請人 平時最鐘意串鳩啲閪客

嘩你好叻呀. 請得人黎都清哂嚕

香港人不嬲都係咁 已經見慣不怪

依家1823 full time 好多都係高手黎....

外判工仲要臨時請

傷亡就最好啦
香港唔出人命邊會有人理
你諗下樹木辦呢個垃圾部門係咩原因先有

等我keep 住推一陣post 先...

香港人既其中一樣精神就係...鍵盤戰線

要怪 怪政府啦 肯停工時間上咪鬆動d 少人投訴

係度講做懦夫有乜用？
屌返個客，再劈砲唔撈嘛

做唔到？

一係學班人咁打多Ｄ去１８２３囉，返正又打唔通嘅

要怪怪林鄭迫人返工

講真，無必要鬧前線，聽電話亦都無必要take it personal，因為真係唔係鬧緊你，返呢啲19工咁認真做乜

老老實實
屌1823就唔啱嘅

但點解啲人會打去屌1823
係因為覺得屌1823 係唯一途徑
以前會有傳媒做監察政府角色
但而家完全收編晒，政府亦都唔再理

點解1823 又有用呢？因為好多時啲政府部門都要受理1823 啲投訴，要追解決問題率同速度，而事實上打1823 真係會加快到速度

利申： 我唔同意啲人打去1823 屌職員
但投訴係會有record ，而相關部門係會跟進
講完你要講嘅野拎到file no 收線就ok

有可能有1日 唔實名就冇得投訴嚕~

講得好呀
以後老細再閪都唔好再屌鳩啲老闆
一屌老闆就用呢句野塞住佢把口
呢個世界只有劈砲同做奴隸唔準出聲

交咗稅就要有服務架啦，唔通幫你清埋咁笨柒

你想有record同係咪都屌鳩人係兩回事喎

你以為.聽得耐會俾上司屌.唔跟指引做俾上司屌.態度差回應返個客.個客投訴一樣屌

係呀. 有d人淨係識叫人劈砲. 唔做野拎老綜又屌人廢唔做野...

香港真係痴線...

呢句真係經典
交嗰少少稅就當自己大爺
但係到老闆俾雞碎咁多人工要求多多時咪又屌哂老母
成日話老闆刻薄，到自己對前線人員嗰時就老闆上身
俾呢堆人做到老闆分分鐘仲刻薄過而家啲老細

我開頭以為係多左call 上來呻

講真，其實屌前線真係無撚用
有投訴no 之收線對大家都好

中国人係咁，英國人唔係

香港人好痴線架
讀書嗰時做過馬會，某啲人真係定時定候打電話上黎鬧，仲準時過食藥

由得啲樹擺係到囉 幫政府清就係幫政府維穩 交完稅已經畀哂大白象 要佢清樹都唔撚得啊？

英國人唔知...但好多中國人同香港人都係一樣咁賤

馬會打上黎果d 多數係廢中廢老

你個世界唔係黑就白？叫人做野就要屌人老母？

其實我覺得有樹擺係度係要打1823
你唔打可能政府跟本唔知有冧樹

但都係果句，唔好屌前線

馬會好似講粗口講多個3次可以cut 9 佢線

有d 人就係鐘意屌前線攞優越感
但自己其實都係社會低層

呢句就中肯
好多香港人都唔知咩叫尊重，人地都係打份工啫
佢聽得你個電話咪啫係同你一樣都局住要返工

1823
狗唔都做

係架咩
做馬會好難唔聽粗口喎
好似話佢點講粗口都要等佢cut
（太耐之前做，唔係好記得）

報咩1823，自己搵囉，唔使做啊？最好就長擺係度影響吓港柒 見啲人係度執就好笑，幫777維穩

睇你個柒頭都反政府反上腦，永遠非黑即白

香港人根本係低質人種
響往日本高質既同時自己偏偏做仆街野

咩1823仲搵到真人聽電話？試過凌晨兩點打去落投訴， 响極都冇人聽

鬼叫政府唔宣傳停工，
D打工仔走晒出街咪會打1823囉

屌鳩港共實際

細個比學校昆左去做，日日比d 阿叔 diu

不過人工唔錯，時薪有60蚊

我個人唔介意收1823轉介投訴
但如果內容有相有燈柱No 門牌No等等
會方便前線揾地方

無飲管都屌啦

d人on99

睇完呢個POST後打1823
岩岩再打1823

響一下就話台風關係, 線路繁忙, 之後斷線

我完全唔認同樓主嘅嘢 , 因為根本打唔通

連登仔係咁

緊急野明明打黎通報就係幫忙，但啲人就成日都當打電話係發洩地方，好黑人憎

我做前線，啲人唔知點知我地工程部電話，係咁打黎嘈，連正經野都做唔到

On9，鬼知你幾多人手，政府應該大約評估下受損程度，每日update清理工作進度，另設立專線俾1823直接轉駁過去，香港政府連普通既expectation management都做唔到

公道講句
作為政府既政策失誤
多投訴好正常
因為最直接係打1823
我都好同情樓主個fd
因為成件事都唔關佢事
你要怪就怪你無能既老細

咁唔係應該屌返人濫用咩
同埋你睇完個post無啦啦打去做乜鳩

我講個事實你知，有幾多人返工都無用

d 人打入黎第一句就屌點解等咁耐，屌返15分鐘先肯講打黎做乜，原來佢只係打黎問寄封信要幾錢

如果佢一開始就問問題，我地對話可能不足一分鐘。
可惜佢選擇怒屌，而佢怒屌呢15分鐘，其實我已經足夠接多幾位市民電話

而下位接到入黎嘅市民，又怒屌無人聽...無限loop

d 仆街最撚鐘意話你地係咪無人聽電話，屌你老母，我咪聽緊你電話囉

其實1823有網上查詢，咁咪唔洗等
係咪無乜人用？

1823幾錢人工

連登仔講就要信呀?
我直接打電話去問, 再選擇支持下, 或者鬧下樓主呀, 都可以呀
你話要正經, 一街都係樹, 我隨便反映下都得啦

所以我係唔會濫用囉

你意思係網上FAQ? 呢樣有無人用我唔知

如果你係講網上填form 做查詢或投訴，就勁多人用，而我地都係人手覆，所以係要等嘅，亦都會見到幾多人係打一句完整意思嘅說話都做唔到...

因為多人打到，連留言服務都爆左線....

你咪繼續試囉，當你打到，就代表另一位有需要人仕打唔到

呢份工
係contract
無兩皮以上 唔駛考慮

唔會喎, 打一下就算嫁啦
你地點講都無說服力, 既然大部份人好似我咁, 根本想打1823都打唔通嘅

我就覺得, 咁咪當你地收人工包埋囉

你地可以選擇學其他接線生咁嫁, 一聽到粗口就CUT線
人地都係政府機構, 再培訓局, 又係聽得多底下階層電話

如果你地係咁無種, 我就唔覺得係度講有咩用?
你地咪同個D唔敢鬧老闆, 只敢搵其他人出氣嘅人一樣

閪港人

之前有個post話善用1823

唔用1823，危樹邊個處理？

出咗又過咗三年試過

市民：喂...#¥&《#
1823:食屎啦你老母，翻工啦港豬，投訴我啊，我好想轉部門啊

我用屌黎形容班人打上黎嘈，令你誤會左佢地真係講粗口

放心，佢地講粗口，我地會cut 線嘅

點分辨真正使用同濫用？（唔計無內容投訴）

某程度上，我地唔會分

你有咩投訴，我地都盡做，除非太唔合理

一你老母二三咩

不過點都好過打極都無人聽，又要再打過
起碼等嗰陣可以做下其他野

聽聞仲會花report
好難入返政府

如果你老細屌完你
你唔敢當面屌鳩佢而上黎呻，我唔會覺得有問題，因為都係同一個對象黎
但係而家係你地不滿林鄭，但就攞前線人員出氣喎，兩樣野唔同個體黎喎
你明唔明嘆叫出氣架

利申先，我唔係做1823

其實好地地咁用邊有人咁得閒屌
樓主都係想屌鳩啲係咪都打上去鬧嘅人啫

做政府外判好慘

但政府公務員 hea 到仆街，食環狗由頭蛇到尾，個撚個公墓員都只係識諗點耍走人，唔指撚住個屌都唔考慮做，寧願花時間同你鬥屌都唔會做。

公墓 hea 到仆街同耍走人太深入民心，如果平時唔係成日耍走人，會少好多燥低嘅市民

最慘係外判工人。

其實玩得野嘅多數老屎忽
跳盡point又唔搏升
真係大哂

你個比喻太正

政府醒呀 市民屌鳩政府就轉去1823
等啲員工開post 鬧鳩返市民，咁就唔洗煩到啲高宮
變成依加市民互鬧